人鏈搞得成 我係維園裸企5分鐘

一定會露鳥

屌你啦 出嚟呀！

博露鳥

你地夠人我比你彈何b仔

823 香港之路路線及集合點
@1938

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

你夠人先算

自己想露搵埋由

膠post 勿推

點為之夠死先, 用橡筋彈得唔得先, 講明terms, 唔好到時找數又阿支阿左摩洛哥,又咁又咁...

一人一下彈甩你個何b仔

留名

一圖睇哂: 8點開波 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

實時地圖，一目了然

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

留名等睇你表演

搞一次好啦呢d
搞第2次就膠化

露體狂發現

又要俾人直播了

LM睇走數

喺車上面見到美孚到深水埗勁長

push

放心佢一定走數

觀鳥人仕

揀好日子未

如果露一露
成個運動會成功
何樂而不為

找數啦仆街仔

lm

Lm
必走數

今次一定要出黎觀鳥

Lm

但你推緊喎

On

lm

一定捧場
和鳥飛

等睇

你著番條褲先喇 怕你有排企

留名！！一定要彈到你條賓周瘀曬！！

幫你推

咪撚走數呀

企硬，我由旺角行到落尖東都冇斷到，而家要搭車返去太子睇下另一個方向

留名睇走數

推

洗定個春袋啦你

企啦

找數

露啦

好期待呀

我可以幫你含住碌鳩5分鐘

樓主洗定條鳩都得啦

你去企定先

幾時先
裸硬啊你

你打算點露？

LM

幾時

時間地點？

一定出去為觀鳥

巴打成全你coming

找數 企4分59秒算啦

gay post

笑撚死幫隻手指上定gear

Lm等睇

你仆街啦 , 港島西爆左

Push.

聽日找數啦

等睇找數

樓主可以除定褲先

留名彈

罵你無聊益咗你，不如將僅有兩吋（勃起）閹割埋。

操fit啲啦你

巴打 俾個時間嚟
大家想睇

我要睇到毛

成全你，記住搵條靚仔底褲聽晚good show

黃大仙連起了多謝樓主

找數！找數！

等找數啦樓主

樓主燈力

你死撚梗

睇找數

已經成功左，你依加去星光大道企啦，仆街仔

找數未

準備找數啦

企啦！

幾時找數咁

曲線想露體逼人睇

想睇

留明

好想比絲打圍觀

你找數我實睇

又有鳥睇

攞返哂床下底D彈珠人黎彈爆你何b仔

樓主找數喇

找數啦Ching！

推 今次實出黎觀鳥

睇來你除定褲

準備觀鳥～

#ChiNazi

為左觀鳥 出錢請人企都要啦

其實眾籌gogovan 幾日去機場接送有無可能

Lmmmm

企啦仆街

又有何b仔睇

可唔可以早少少啊
唔好再2350得唔得
婆婆要早少少返屋企瞓

企緊？

係米今晚先！

畀唔畀拍片先？

Lm 彈樓豬賓周

又可以去維園觀鳥啦

仆街喇你

找數！

樓主

等你

大量巴打興奮緊

樓主幾時企

處女？邊到處？

三線齊人啦

你有裸體癮

點解咁睇唔開

幾時找數

咁你何B 仔一定比人彈到斷啦

推爆

正

留名走數

準備睇

留名睇雀仔

Pish

留名睇

你拎多條出黎都得喇

留名睇維園雀仔

Gay test

走數死全家
找數全家死

加注
全香港島駁埋上油尖旺再駁埋上新界西
螺裸企15分鐘

咁我買定呢舊野彈樓豬何b仔

留名睇鳥

快

P牌仔表示要留名觀鳥

阿寶!!!!!

幾時？

找數呀喂

ok

找數啦屌

露呀！！

一人一下

阿寶

可以準備出黎

留名，我已經準備好手指

Ching 出黎啦

Lm睇走數

你搵多條都唔夠做

留名觀鳥

流水去維園
你咪走啊

露鳥了

裸企！

等你找數

除褲除褲除褲

維園等你

一人一個電筒照死你

維園見

走數爛丁丁

報名

幾時找數呀

幾多人先叫成

到時係咪有直播睇

觀鳥團

我會幫你擔遮

Lm 睇找數

邊日找
準備黎睇

push push push

係要全裸

全連結喇，跑啦

樓主幾時裸

留名睇雀

你裸企有用咩，改成有意義既野啦

出黎

公廁牙？

找數la手足

記得找數wo

LM等找數

找數啦ching

找數唔該

有JJ睇

留名睇找數

好撚變態囉

正

留名 找數 we connect

Ok完咗就去維園搵你

裸左未？

觀鳥

今次我去睇

lauming等睇表演

痴乸線呢支乜嘢嚟

樓主露體狂嚟 不知幾想大家築成人鏈，比人睇到佢支籤

留名睇樓主找數

等睇找數
咪撚走數啊
你幾夜找數都有人出嚟睇

我又要彈

槍打出頭鳥

唔好踢爆我

幾時有得睇？？？？

等你出黎企 巴打

唔好走數

找數喇

會唔會爆丸

又一條友....

記得找數啊 樓主

一定要去睇

找數啊

上面個兄弟想拆人祠堂多啲喎

你地啲找數撚搵一日約埋組個露撚人鏈啦

Bird

即場找啦樓主

等睇樓主找數🤪🤪

維園見啦

巴打幾時找數

樓主，維園見

留名睇找數
日期時間

一定到

各位有拖無欠

找數啦巴打 最多錫返你春袋

留位睇小鳥

612 721 811

找數啦

香港左膠點睇都唔只幾十萬
搵十萬八萬個出嚟有幾難

請假去睇

樓主本來就有呢種癖好，想對住好多人曬雀好耐，但係一直搵唔到機會，所以先藉住今次人鏈開po。
如果到時真係企五分鐘，估計樓主一定會喺眾目睽睽底下，扯足五分鐘，兼且射埋出嚟

找數啦😂😂

大家一齊睇

樓豬唔好走數

樓主可能覺得露出一時爽 一直露出一直爽

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

找得數

東西九龍連埋左啦喎 樓主企未

今晚維園見

幾時出黎

LM睇露

消費人地博上位

LM找數

冇拖手唔算(救樓主)

實在太嬲，所以阻大家一陣希望大家推一推

姐係咁。你想引人出來係好事。

但如果無聊借運動博出位就88

等睇走數

又多條數追

一定出席

無需多講 交數

LMLMLM 記得找數

等直播

留名加推

係維園等緊樓主

搵存在感唔係咁的

找数啦, 除非無J

等找數

我想報名彈

留名 再推

找數真漢子

唔好聲大大

找數啦柒頭

又一個了

你仆街鳥

求直播🤩🤩

推！！！！

而家就帶放大鏡去維園

捨己為人，自願做燈

出嚟未？

唔係唔找數呀

露laaa

幾點

點樣叫搞得成？

好多觀鳥活動

樓主出黎未

???

送多個大西北人鏈比你
快撚啲找數

時間

利申絲打等睇

呢次你仲唔仆街

找數啊喂

唔係好想再玩膠了

邊日出嚟，我要觀鳥

推到見鳥相

等睇鳥鳥

找數呀

企未

找數呀仆街屌你老母

今次要企十分鐘啦！

［突發］ 人鏈用個tag #handsacrossHK

企得了

When

全部絲打出去觀你

露完鳥然後話自己俾示威者迫害係咪?
自己想露就露啦關人9事

留名等找找數

喂 找數啦

幾時啊喂

係咪今晚

除褲！

留名觀小鳥

唔好走數呀

找數呀！求直播

找數時間到

屌你咪撚成日玩呢啲嘢啦

文明觀鳥

樓豬你到未找數啊

直播please

星期五出，我約定你

出黎啦

幾時找

死基佬呃Jer彈

幾時有得睇

彈到變angry bird

幾時有得

出泥末？

哈哈幾時裸企啊

when???

幾時找數先

幾時找數?

露鳥定走數

找數la

今晚找數啦

維園見！

比個日子出黎找數

樓主死硬 多人睇過人鏈

On9仔

可以出了

好！

樓主找數！

找數 唔該

原來係一個冇鳩嘅深潛死太監，冇jer點彈

找數找數～

找數啦傻仔

幾時有得觀鳥

比個日子出嚟

請找數唔該

樓主幾時找數

推推推

準備觀鳥

lm睇雀

找數or nothing

等找数

又有得觀鳥

出黎啦露體狂

樓豬找數

直播

今晚找數ok

有野睇

又潛

留名跟進

撚雀ok?

多謝你助攻 我要真裸站

Cccccc

等睇露鳥

請露

今次希望有鳥睇

你幾時表演，今次我點都出黎睇

出黎5分鐘

你仲唔出尼！！！！

找數啦仆街

🙂push

Ccccccccc

幾時!! 觀鳥團assemble

岀未

而家開始, 再攻TWITTER ,REDDIT

#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay
#eyeforhk
#eye4hk
推上去,

幫你擇定吉日

Dllm咪撚推啦

我要彈何b仔

請找數

上次冇去 今次實到現場支持

我要睇露鳥

今晚？

巴打出黎比人錫春袋啦

找啦

找數真漢子呢

找數啦喂

樓主呢

唔該走數

多謝支持

P 牌仔留名

幾時跑？

定個時間去找數

找數啦！

要彈何b仔
巴打幾時找數

找數 快

彈啫啫

跟機彈何b

屌你 找數呀

留名等找數

走數算啦
寧願你俾人追擊一世
因為再露J冇意思,好膠化

又黎？

到時係冇鳥既點算

唔好玩啦

找數丫！！！！！！！

唔好玩住啦，ok?

聽日觀塘啊！

係就快，我唔返屋企

就聽晚

啲人真係變態，次次都借啲爾全裸

推，今次一定去維園支持你

今次企硬鳥

找數丫！！！！！！！！！

好野

樓主找數我切

等你呀巴打

又有J睇

又要找數直播

找數啦喂2

觀鳥嘉年華

擇個吉日

夠鐘找數

發現呢排好多露體狂想借找數之名當眾露鳥

睇表演

找數！！！！！

仲有另一個巴打裸跑，不如你地group埋一齊啦

觀鳥人士在此

批數真漢子

支持 找數

約個時間找數ok?

二人三足please

依加出啦等你找數

找數啦 仆街

留名等樓主找數

你會腫

樓主記得找數

等緊你

lm 等樓主

找數！！！

觀鳥人士表示鼓譟

留名 睇走數

俾個期黎啦樓主

三條線都連得埋，唔差在連埋你條前列腺

找數啦樓豬

何b仔 何b仔

頭先去做人鍊，唔得閒理你
家下…………找數！

樓主係邊？

我要彈何B仔

今次唔會Miss

找數啦，樓主！

留名！

Woo~~樓主除衫除褲 打出個姑姑

找數啊！

夠鐘找數啦

好似上次個手足咁瀟灑好唔好？

找數呀 pk

Attention seeker?

師兄可以了
維園見

條撚準備未？

幾時找下屌你

搖滾準備

做乜睇小大家
留名睇走數

又有雀仔睇

lm 一定要露鳥

留名呀

找數找數找數找數

樓主出黎找數呀

欣賞

仆你個街 今次粉嶺人都要出黎觀鳥

到你表現

隨時到維園觀鳥

小心係更衣室/廁格裸企

樓主
我地準備好觀鳥啦

瞄撚準備

唔好走數呀仆街

走數正衰仔！

找數呀，找丁數呀

i'm ready

差我地丁數想幾時還！！！！

找數！！！！！！！

上次冇出 今次實去撐你

觀鳥團ready

Wohooo 樓主找數！

我諗樓主擇定日都得啦

其實樓主找數對場運動唔係好事 啲人以為全部示威者都係on9仔

準備打雀

帶定放大鏡先

開放觀鳥行動

樓主諗住幾時找數？

棵男

hi 唔準打底

咪避啦，出黎

不如約個時間觀鳥？

圖呢

比個日期黎

日子呢

跟我一齊嗌，一齊召喚何b仔： 何b仔，何b仔，拍拍拍，何b仔····

不如就今日1159？

施主，可否借鳥一觀

同女朋友ready

俾位人入喎

找數未 係維園等你

又有得J

你出時間，我早兩個鐘開直播等你

擺定1蚊跟機睇維園裸企+彈何B仔
今次閂燈都有嘢彈下

記得找數

約實未？

帶埋個顯微鏡去先

樓主找數

Ocamp提早有得玩 正!

上次miss咗 今次實到現場

原來你有咁GE僻好

幾時找數？

又黎

等觀鳥
希望唔好太細啦 唔係咁多人睇唔到架

5分鐘，幾時有得睇

平心而論 真係搞得成

來吧

噒撚走數呀

有人又露 j

人形蜈蚣

唔好走數
香港人加油

樓主準備好未

拉完人鏈, 絕對懷疑樓主乘機露體...

花生

懷疑樓主係露體狂，借d2想露體

時間呀

gay但不割

鳥類大遷徙

快手啦ching

燈得好

來裸露唔係咁玩架
btw找數啦

呼叫走失樓主「二十八歲半處女」，你嘅家長喺維園度等緊你，請快啲去維園找數

找數呀記得，等硬你呀，攰到仆街都黎睇

想留名想睇祼企

恭喜哂

推 找數呀仆街

推 找數

Tiu

想睇

用心良苦唯有幫你推喇

找數呀屌你

呃機會俾人睇

樓主根本就係露體狂扮咩丫

擇好日子未

找數啊記住

定個日子來先

找數找數

幫我買定

求直播

找數啦你

唔找數就正衰仔

連仔幫手解1001得唔得

位唔係咁上的

巴定絲呀
有無鳥露呀

人呢

大笨象會跳舞

Ok

Ching記得找數

lm觀鳥

等樓主找數

樓主上水未

留名等睇彈何b仔

LM 等睇找數

係時候找數

找數啦柒頭
準備定鐳射筆測試燒你何B仔

我都想彈下

利：gay

打雀友assemble

你找數既我錫你春袋

樓主考慮下今晚開始練定葵花寶典

樓主好變態同時又引到一堆變態

講定聲 實到場支持

找數啦

係維園等緊

Lm等找數

1001

LM睇找數

香港真係好多露體狂

米埔團ready

又想走數等雷劈

仔定女？

小心冷親

Lm彈何B 仔

到維園未?

1003

帶定鐳射筆

出咗發未

可吾可以自拍預告片段，睇下藉吾藉得去！

喂找數

擺定機set好哂了

出黎啦樓主

出嚟啦

hi , 找數真漢子

推呀

找數呀喂～～

找數, 找數

留名睇走塑

樓豬呢????

準備好彈你何b仔

有鳥睇

留名等睇

要找數了
lm

正呀喂

燈力

彈何b仔

Come on!!!

我今次一定去觀鳥

Yo

又一留名找數

我要觀鳥

去維港中間企好d

樓主 你係邊呀

麻鷹定雀仔？

時間 地點 最多唔影你樣

找數喇你

好似喜劇之王咁?

約番時間找數

找數please

輕輕一推

留名找數

幾時出來啊樓主？

又喺到推埋啲垃圾post 想引人注意啫

Thx

唔找數下世做中國人㗎

樓主 我們到了

找數啦，觀鳥團呀

A promise

其實係露體狂

留言等找數！

推爆佢

唔想彈 俾我大大力錫一下得唔得

堆

幾時找？一定到

快d除有大量絲打幫你

推到外媒直播

準備好露未

比你著底褲
但要粉紅hello kitty

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

約個時間啦樓主

好

帶雷射槍燒春袋

我是一隻小小小小鳥

點拆丫樓主，抵企啦

找數啦撚樣

何b仔呢

香港大衛像

解鎖埋1001

呢鑊你仲唔冚家剷.jpg

野外露出

樓豬打算幾時找數

裸行上獅子山算啦

世界首次祼企抗爭

好期待睇樓主條jj

有雀仔睇

人影呢

維園又有活動

幾時露？
上次師兄裸跑miss咗
今次一定到

係咪靚仔大隻先 毒撚咁樣搵鬼睇

吾你老母呀

樓主.jpg

點解仲咁得閒玩膠？啲正評仲多過行動post
大家係咪傻左？

ching..............

我，已經係維園等緊你

找數？

請問睇找數條隊尾宜家響邊？

找數未？

解埋1001

一定帶觀星筆去觀鳥

講咁耐其實上次果個有冇露到？

我準備拍你找數嘎 o者者

今次你仲唔仆街.jpg

我要睇

你今次仲唔死

Yeah 有野睇

找數快啲

今次我一定去現場！！！

幾時同邊度找數？

幾時裸企 話個時間俾大家知

出黎啦屌

找數時開live

認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

就今晚

劉明

鳥呢
肥到搵唔到呀?
找數呀

what time and where

Is tonight?😅

連仔都想睇鳥

推呀！

樓主找數未

感謝巴打為運動賭上自己但數仍是要找的

推呀呀呀！

咪撚走數呀你

幾時？邊度？

快啦 我仲係cwb

?

多謝樓主
準備幾時出黎獻醜

找數啦撚樣！

多謝巴打無私奉獻

when

找數啊！！

多謝樓主犧牲小我

#197852

唔洗客氣

感謝支持

咁都叫搞得成

幾時？❤️

上次維園找數找得幾慘下，今次到你

我信你會找數架

我信架我會嚟睇，唔影相啦最多

找數
找數
找數

上次就咁多人睇台，你今次想幾多人睇黑畫面

幾時 今次唔會miss

hi

喂

咪推on9 post la你地

講定幾時 要攞假

講定幾號 唔該

邊個影相幫我除佢衫褲再掉爛個機
唔準用電筒,雷射筆
黎現場既人要發夢上前線
唔準有畫面既live,聲音可以
唔準彈我何B仔
搵人企係中央圍書館天橋阻人影相

如果有人違反,唔該入100萬入我户口

企啦柒頭

有撚就咪叫28歲處女啦死人妖

邊日先

Strong post lm

大丁丁

五分鐘 五分鐘！

企未呀？

留個名先

咪走數呀

喂 人呢

等你！

幾時先

找數 找數 找數

留名等睇找數

上次7萬人睇直播黑mon，今次會係幾多呢？

可唔可以啜你粒奶

找數呀！

留名！！
上次跟唔到，
今次點都去！

不如咁啦，你哋兩個一齊找數啦

果條人鏈接得成，我裸跑呀！

幾時呀

而家出？

依加定幾時

有reddit嘅入去同我upvote 推俾D外國人睇

找數呀！走數正衰仔！

準備彈樓主JJ

人鏈搞得成 我係你裸企露鳥嘅陣唱PPAP

哇，睇見都痛

留名 幾時找數

發覺解咗1001
撐樓主及其勇武的何B仔

樓主，幾時找數？

釋放小鳥!!

借位推Post唔該

推! 第二次BNO平權聯署

找數啦痴線佬

快D講日子,等睇你俾人彈

根本係露體狂，仲想要有好多觀眾

小鳥小鳥

jj

曲線想露鳥

露鳥呀

係想俾人彈鳥

樓主出黎唔該

找數啊仆街

又要找數啦

Date?

今次我要現場睇

擇定日走數未?

開埋1001，睇黎連仔都想睇你找數

樓主係邊

點算呀師兄，下下去到咁盡，難搞啲喎

齊齊雷射筆射鳥

照燒雞

bin c

找數定走數

觀🐦

找未數未

要熱門了

留 名

824

明明自己想露而家找數未

要找數鳥

人鏈上到獅子山頂啦除褲未？

樓豬走數死全x

出黎呀

好在有你係度，你代我跑埋佢啦

又有live睇

一齊做

想露J都唔使特登搵籍口既
跟足規矩開直播啦

顯微鏡ready
樓主到未

找數未?

企啦屎忽鬼

When and where

Lm 上次冇去，今次一定會到
約定你觀雀夜

你同我出黎
我要見你細佬

出黎！

等緊錫春袋

劉名

打何B仔條隊尾排到邊?

帶定鸛鳥用望遠鏡

快啲找數

樓主會唔會被彈何 B仔彈到不育

你圍住佢跑

樓主潛撚左水

笑咗

又有得睇人找數

我原諒你

唔好又走數啊

仆街走數俾人笑足一世

求幫推比學生領袖睇

極反智！關於9月2中學生罷課！

Btw找數啦巴打

上次無去到
今次一定去觀鳥

你仆街啦，實變茄子咁色

找數吖

今次真係要觀鳥

除褲! 除褲!

LM 維園觀眾留位

你準備斷啦

一齊錫你春袋!!

藍田到啟業條龍無斷過！小弟因事8點半就走，先喺巴士見到呢個奇景。

有幸係香港嘅一分子

開嚟見我

約埋隔黎post巴打一齊找數啦

留個靚名先

候鳥區喺邊？

找數啊清

組團觀鳥

唔好用遮 遮自己五分鐘啊

等你找數啊

快找數

笑撚死多謝樓豬 等找數

Gay

裸一裸體就有100萬，你咪好著數

屌自己想露又借人過橋

觀鳥區喺邊？

又賭？
記得找數

找數thx

我寧願樓主做更有意義既事
裸企幫唔到個運動, 又會膠化

等你露

擇日不如就聽晚啊，等你啊

支持

係咪聽晚 我一定出

當黑警出聲明潑火嗰陣時就知樓主一定裸企硬

借個位黎用下
[人手頂置] 如果一打開車門成個月台都係狗點算

多謝樓主

找數。

英國重量級議員 促給港人完整英國國籍

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論
記得同父母講簽左有咩好處
點解要簽?
1.居英權
2.去美國唔洗簽證
3.英國係法治，非人治
4.民主自由
5.房屋政策教好
6. 去歐美國家入境時唔會被問長問短
7. 00後可以用家庭團聚形式入籍
8.攞到脫離現有被強加國籍啲條件
9.英國無再教育營
10.無2047問題
11.因為多左英國公民喺香港，英國政府會易D發聲
12.如取消左被強加國籍，可以喺香港call領事保護及用英國護照入境中國

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

今次直播埋小鳥飛ok?

Push

Binc

找數未？
［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

找數plz

Lm彈

找數找數找數

上水啦

上次無睇到，今晚一定要睇呀
我相信嗰五萬人都會出嚟

binc 樓主呢

我又彈！

出來找數啦

七月十四過左拉，樓主

其實我係絲打

彈jer 彈jer

樓豬呢

都要找數㗎

下次講大d先好賭啦

等睇春袋啊！

出嚟啦 自由hi

人類總是要重複同樣的錯誤

唔好意思 觀鳥團邊到報名？

絲打都要交數㗎？

又有jj睇

鐘聲響鈴來留名

樓主幾時show條賓周仔出嚟

咁又點
你落賭注嗰陣冇考慮自己性別？

笑死人

睇找數真漢子
屌你 唔好走數

Lmlm

樓主找數！😂

lm
我拗柴都出嚟睇雀仔

可恥！呃人睇你隻鳥！！

幾時企呀？

維園觀鳥團

幫推

【突發文宣計劃第二期！】

幾時？？

算把啦

Lm 今次點都出

找數，做英雄

諗到邊日記得開post喇
今次一定要嚟見證

留名等走數

找未

肯找數未

你講咗祼企就找數啦 有分男女㗎咩？

新一代樓主

Hi?

阿蛇埋黎鍊你春袋仔

善用不推文回覆。

樓主,你係邊呀。

你講咩都無用架啦
找數啦

有咩慘得過有連登仔焗住出黎找數

樓主找左數 我係維園裸企5個鐘

認衰仔都冇用 爽手找數

lm 準時出席

有得彈JJ

唉，做正經野啦

多謝樓主咁有心
唔該post張相嚟睇下

呢個？

幾時出嚟找數呀

唔好推

po張相出黎望下

Lm樓豬走數

留名到時一定親身支持

留名~~

記住出嚟呀屌你老母

露啦Ching

唔好再玩呢啲啦

幾時找數通知聲

留名等直播

潛左水啦

人呢屌

【第一手】維園裸跑找數巴打被偷拍後流出圖片

下次哩類賭j post一定要講明時間、地點
樓主找數呀

講好左唔推

咪走數

推數

留名等找數！

找 數

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

等你啊巴打

又有黑mon直播?

lmlm

幾時企

wtf cls

樓主我們到了

想露出唔洗搵d咁既藉口既

正 找數吧!

彈得未彈得未

別忘記
讓我們
代義士
行落去

今日有好多記者同外媒
都有影文化中心外面呢兩個雕像
問過，佢哋都冇忘記犧牲嘅義士
你地呢？

樓主我到了，幾時找數

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者七百餘
六位義士死諫

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？
我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

等睇何b仔

約埋裸跑果個一齊一炮過方便大家 唔該

Lm睇找數

P牌推唔到

睇聽日找數

chao so

說好的何B仔呢？？！

樓主 記住找數啦

樓豬幾時找數

排隊彈jer又form左條人鍊

唔洗你裸企 聽日叫埋人一齊出黎就得啦 仲有星期日都係出埋黎

其實可唔可以唔好咁多呢啲低質post？

請找數,謝謝!

留名 ...等找數

lm睇找數

🙈🙈🙈🙈唔好成日賭啦

衝出嚟柒嘅heading?

今次一定親身見證，唔想再同5萬幾人一齊睇黑畫面

我要睇雀仔

幾時？出得架啦

彈到你何b仔彈起

屌9你 未訓等你呀

我去觀雀

係時間找數啦

唔好再推喇

住大西北 上次太夜睇唔到 今次早啲可以嗎？
九點就完美

想睇光頭鳥

今次一定要出嚟觀鳥

咪撚走數

又呃Jer露

幾時呀? 我預定時間~

留台睇找數

幾時觀鳥？

人呢？

早啲通知，我住得遠

人呢！？

排隊

Lm睇樓豬找數

Lm 早啲講

找數個期有未？我個日早啲到

留名等收數

5分鐘，一秒都不能少！

咪走數！！！！

早d通知
到時買定幾包花生 拎埋凳去睇

樓豬快啲露鳥 我地已經組好一個丁丁觀賞團

應該係走數😂

我好好奇你點半法

樓幾時找數呀

樓主出來
記得找數！

Good

幾時找數啊？

找數未呀巴打

樓主起身找數啊

觀鳥人士全面進場

推番正經post 唔該

咁你就善用不推文啦

樓主，快d出黎找數啦，上次維園未睇夠

係喎屌 sor9

好想睇本地野外露出GV

黎鳥未

Lm 樓主加油

樓主喺邊

橡皮筋小野，起碼要用火攻先有新聞做文宣比全世界睇到香港人既決心

大大力推

推！

樓主我到了 你呢

露未?

走數死全家

留名先
樓主幾時裸企

找數呀

［有片］香港人鏈片段！荃灣跑到美孚！

回水

留名等睇彈到樓豬爆丸

找數啦樓主

5分鐘
記住

樓豬咪走數

請找數！！！

找數，一定要露鳥！

觀鳥組團

快啦

找數呀 我要觀鳥

樓豬

找數請開post

樓主己撤回 ?

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

推夠垃圾post未

找數lu

冇人想睇

幾時企？

找數呀垃圾

TUI

DLLM
找未

P牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人心不死
五大訴求，決一不可

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

快啲找數啦

俾1蚊跟機another 5分鐘

勝左先一齊找數拉

pish

BRO 又係姓蕭

Tui

等睇表演

好你個頭 找數啦

留名等睇找數
找數真漢子呀

好你老母 找數啦柒頭。

又係時候找數

找數?

推撚夠未
上左熱門兩日喇
做返正經野先啦

想彈何b仔

出嚟未呀？？？ 找數呀

觀鳥團assemble!

推到佢仆街！

劉明找數

😹幾時找數。推

潛左水?

尋晚三線齊晒外加獅子山 係時間找數啦

找數啦
上次裸跑同倒立
今次裸企
維園好忙

香港根本好多露體狂

咁多人先換到你果5分鐘 抵返哂啦
仲可以自己開live 捧紅自己

花生花生

喂 找數啦 喂

lm 走數

善用不推文回覆

找數啦柒頭 得把口

彈斷都仲得

走數正仆街

唔推枉為人

香港人加油
小心連登班沈門狗偷拍人拖人女義兼評頭品足視覺強姦
被拖手抽水偷拍都算
仲要放上連登被公眾作第三次傷害

沈門狗有樣睇的，未點你佢巳經扯行旗亦可以有泄漏前列腺液，身上散發出浸精腥味。

輸咗又走數，屌你老母

樓主走數

找數呀，仆街

屌呀 找數呀

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

幫你推一推

再推 找數啊仆街

找數啦屌你

出嚟企啦 仲望

觀鳥團 正式召集

觀鳥人士

？

樓主肯找數未

記28歲半處女落小氣簿

瞓咗冇睇 樓主條仆街找數未？

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

請問有冇香港之路(3條線)嘅航拍片？

要毒啲，比輯AV佢面前播
等佢硬晒再彈會痛啲

樓主找數未？

幾時啊屌

c兄有冇睇到個人數唔知點解冇升過

我要觀鳥呀！

露左未

脧呢？

去左邊

找數呀樓主